{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038731",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=2717&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "순천 앙띠브 호텔"
    },
    "text": "この宿は2台まで同時に充電できる電気自動車充電可能な駐車場を保有しています。 宿の周辺にはブヨンカントリークラブが5.2km離れており、車では2分の距離です。 順天パルマ総合運動場までは3.0km離れており、車では10分の距離で順天駅までは2.6km離れており、バスでは9分の距離です。 順天総合バスターミナルまでは3.4km離れており、バスでは25分、順天湖庭園までは3.6km離れており、車では9分の距離です。 ナイトクラブは2つの業者があり、歩いて5分の距離です。 客室の内部施設としては地上および地下駐車場、Wi-Fi無線インターネット、ツインおよびカップルPCルーム、VOD、ドラマの再視聴、ディフューザー、無人機システムなどが完備されています。 また、客室には最高級の天然ラテックスマットレス、空気清浄機、Netflixが備えられています。 追加案内事項としては、午後3時以降は全客室が貸室で4時間利用可能です。 シネホテルでは映画が無料で上映されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿はどのくらいの台数の電気自動車が同時に充電できますか？",
            "answer": "この宿は2台まで同時に充電できる駐車場を保有しています。"
        },
        {
            "question": "宿の周辺にはどのくらい離れてブヨンカントリークラブがありますか？",
            "answer": "宿の周辺にはブヨンカントリークラブが5.2km離れています。"
        },
        {
            "question": "順天パルマ総合運動場までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "順天パルマ総合運動場までは3.0km離れています。"
        },
        {
            "question": "順天駅までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "順天駅までは2.6km離れています。"
        },
        {
            "question": "順天駅までのバスの所要時間はどのくらいですか？",
            "answer": "順天駅まではバスでは9分かかります。"
        },
        {
            "question": "順天総合バスターミナルまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "順天総合バスターミナルまでは3.4km離れています。"
        },
        {
            "question": "順天湖庭園までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "順天湖庭園までは3.6km離れています。"
        },
        {
            "question": "順天湖庭園までの車の所要時間はどのくらいですか？",
            "answer": "順天湖庭園までは車では9分かかります。"
        },
        {
            "question": "この宿の客室にはどのような内部施設がありますか？",
            "answer": "この宿の客室には地上および地下駐車場、Wi-Fi無線インターネット、ツインおよびカップルPCルーム、VOD、ドラマの再視聴、ディフューザー、無人機システムが完備されています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備が備えられていますか？",
            "answer": "客室には最高級の天然ラテックスマットレス、空気清浄機、Netflixが備えられています。"
        },
        {
            "question": "何時から全客室が貸室で利用可能ですか？",
            "answer": "午後3時以降は全客室が貸室で4時間利用可能です。"
        },
        {
            "question": "シネホテルでは何を無料で上映していますか？",
            "answer": "シネホテルでは映画が無料で上映されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 317,
        "QA": 471
    }
}